﻿# 3_1 翻译 Translation

## 题目

编写程序可以把字母格式的电话号码翻译成数值格式：
    Enter phone number: CALLATT
    2255288
如果没有电话在身边,参考这里给出的字母在键盘上的对应关系：
    按键|字母
    ---|---
    2|ABC
    3|DEF
    4|GHI
    5|JKL
    6|MNO
    7|PQRS
    8|TUV
    9|WXYZ
原始电话号码中的非字母字符（例如数字或标点符号）保持不变。

## 样例

### 样例一

    Enter phone number :1-800-COL-LECT
    1-800-265-5328

### 样例二

    Enter phone number :1-DCKS-A2D-OLED
    1-3257-223-6533

## 数据范围

输入的号码是数字和英文的组合。

## 提示

可以假设任何用户输入的字母都是大写字母。